[夠鐘食藥] IU

避孕丸

夠鐘食媚藥

我都夠鐘食IU了

睇相就真係好靚...... 但係 Video 個效果就覺得麻麻. 尤其係睇YouTube嗰啲.

都係以前個 Look 正啲

潛力圖喎
幫佢加返啲光時五缺都得

過咗全盛期